# Тестовое задание

SPA - финансовое приложение - на Vue (бонус, если на Composition API или Vue 3 beta) на 3 страницы:
- Регистрация
- Страница профиля с балансом
- Страница для перевода денег

Все страницы подразумевают взаимодействие с каким-нибудь бэкендом, но, так как его нет, запросы должны быть ненастоящими,\
а все даннные - храниться в localStrage (вручную или с помощью Vuex).\
Все данные должны сохраняться при перезагрузке страницы.

## Регистрация

Трёх-этапная форма, каждый этап должен располагаться на отдельном экране (чтобы лишние поля не отвлекали пользователя):
1. Поля с ФИО, номером телефона и e-mail;
2. Поле для ввода номера банковской карты;
3. Поля под ИНН и паспорт;

На всех полях должны стоять соответствующие маски для типа ожидаемых данных (т.е. телефон может начинаться только с +7 или 8, e-mail не может быть без `@` и т.п.). Данные должны аккумулироваться вплоть до последнего этапа.

После заполнения полей на всех трёх этапах должен быть выполнен "запрос на сервер" (понарошку) в виде обёрточной функции под названием `request`. Её место в коде должно быть очевидно. Сама функция должна выглядеть так, как если бы она на самом деле являлась обёрткой для запроса - то есть принимать заполненные данные от пользователя и возвращать результат - уникальный токен, без которого невозможно попасть на остальные страницы. Иными словами, mock.\
После получения данных из mock-функции `request`, они должны сохраняться в хранилище приложения как данные пользователя.

Бонусные задания:
- Возможность авторизации по номеру и пин-коду карты на этой же странице.
- Сохранение прогресса регистрации - пользователя не должно выкидывать в начале или сбрасывать введённые данные при перезагрузке или покидании страницы.

## Страница профиля с балансом

На ней должно отображаться:
- Баланс пользователя в рублях (случайно-сгенерированное после первого посещения страницы число - должно сохраниться в хранилище и меняться только после перевода);
- Кнопка "Совершить перевод" рядом с балансом (перенаправляет на страницу для перевода денег);
- Имя пользователя и его телефон;
- Кнопка выхода из профиля (удаляет содержимое localStorage и возвращает на страницу авторизации);

Перезагрузка страницы не должна влиять на сохранность данных.

Баланс пользователя должен "запрашиваться с сервера" с помощью уже упомянутой функции `request` при каждой перезагрузке страницы и сохраняться в localStorage. Он должен генерироваться случайно при первом запросе от конкретного пользователя, а дальше - получаться из localStorage.

## Страница для перевода денег

На ней должно отображаться:
- Текущий баланс пользователя в рублях;
- Поле ввода номера карты получателя (с соответствующей маской);
- Поле ввода суммы перевода (максимальная сумма должна быть ограничена текущим балансом пользователя);
- Кнопка для совершений перевода (должна быть деактивирована, пока все поля не будут заполнены верно);

После корректного заполнения всех полей и нажатия кнопки перевода должно вывестись сообщение:
> Перевод ХХХ рублей на карту ХХХХ-ХХХХ-ХХХХ-ХХХХ был совершён успешно
Баланс пользователя, хранящийся в localStorage, также должен уменьшится на указанную сумму.

После чего должна быть возможность вернуться на страницу с балансом (посредством кнопки или автоматически спустя какое-то время - не важно).

Примечание: нажатие кнопки перевода тоже должно совершать вызов функции-обёртки `request` и ожидать данных о результатах перевода из неё (изображать работу с API сервера).

## Условия выолнения и уточнения

На выполнение задачи есть один день - с утра и до вечера.\
Разрешается использование любых библиотек, UI-китов и всего, что может ускорить процесс выполнения задачи.\
Все аспекты, которые не уточнены в тексте задания, остаются на усмотрение исполнителя. То же касается и дизайна.

Весь функционал является опциональным, оцениваться будет процент работоспособно реализованных требований.\
Бонусные задания будут иметь вес только при условии того, что весь остальной функционал был успешно реализован. Эти задания могут покрыть возможные недочёты при непосредственной проверке кода или наличие минорных багов.

Бонусное задание:
Архитектура должна предусматривать возможность добавления новых фич. Таких как, например, запрос средств у других пользователей, проведение частичной регистрации с сохранением прогресса, подключение мультиязычности (i18n) и прочего.
